喺香港人工過二萬係咪好聽好多

好洗好多嗎， 算唔算轉捩點

叫做果個中位數
但係你講緊咩轉捩點